食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

深黃都可以撐警啦

十二月：
我有權！食藍店！

今日：
我有權！做中立撚！

喺政府入面做嘢都可以是手足，食元氣點解唔可以是手足？你點知人地/店員無去集會？

唔俾人做中立撚就惡過共產黨

撐警集會？照去冇問題啦

我地追求民主 自由
就係做中立撚嘅自由

有手足還押150天聽日上庭

我深黃 支持警察

有D人唔俾人做中立撚
肯定係連衛兵黎

-0-0:起碼人哋都肯扮吓黃呀！好衰架又喺度玩分化

我食黃店，但支持中共

支持一個支那政策

OK
你都係手足

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

點睇

係兒登仔鍾意企道德高地屌人
屌完人自己唔食元氣食美心

Kol100
唔識自己search

我有權！做中立撚！

黃絲同中立撚大和解

我係中立撚呀Hi

幫tvb拍節目都係黃，大家可以去睇了

乜9

tvb撐政府
不過都係同路人

拉

Hi 手足

Peter哥夠啦

咁都相認到
我仲未覆你

OK

中立撚可以食盡兩家饅頭, 呢d先係人生贏家

你份人都幾好笑同on9

忍唔住抽色盲磯水

哩張正

Peter仔又嚟
極端撚思維
學下peter哥先
男人etv唔夠黃要私了
食吉記要私了
達哥偽黃要私了
和理非唔上前線要私了
所有人都要私了

中立=唔夠黃？

咁撐警都係淺黃啦 只係唔夠黃

撐警嘅黃絲

樓主有幾黃？有冇為左社運坐返幾十碌先？

窮所以食m記=理撚得你
有錢大把選擇去食元氣=手足

樓主係中立黃絲
夠唔夠黃？

藍絲如何打壓手足

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

好似仲有撐警黃絲

元氣職員 但係有去遊行集會 身邊都有同事係勇武手足 放大假打咗6日 一個地方實有黃有藍㗎 一竹篙打一船人

美心藍從來都唔係一致共識

其實你都有權做藍絲，有權做禽獸，
亦都有權系連登到發廢文洗地。

究竟人生幾失敗先會全日系連登出post，然後每篇都係到屌人，好似性成癮咁。每日當場運動係色情片咁黎泄欲，成個笑話咁。得啦，大家都知你人生毫無意義。

駁唔到就人身攻擊

美心藍都唔係一致共識

邊夠連登左膠思維勁
舉美國旗會失民意
搞加泰集會會失民意
唔比連登仔食藍店會失民意
笑鳩撐警支那醫生死咗會失民意
唔比派口罩比藍屍廢老會失民意
呢場運動做所有嘢都會失民意

五文字係知名五毛

唔會啦
支持共匪會爭住要幫襯藍店

左膠開綠燈可以食元氣了

一陣去完元氣飲杯茶再直落吉野家多嘔汁

飲喜茶

支持

我有權 做中立撚

拉攏中立根本令黃圈低質哂 班友唔知做乜鳩

淺黃唔屌得我都明
依家班友話連中立撚都唔屌得

我諗員工都唔係重點 而係客人

而加係講食元氣wor ，你話為生活搵食就冇問題，但係平時走去幫襯藍就唔會係手足。

一個0.X% 無坐board 非管理層的太子女藍.....
一個家族一定有藍有黃
禁計全港d望族全部都藍

Peter攞料
已經出哂名反社會人格

on9
醫管局點計

可以去360買嘢啦

黃店真係好貴，反而食元氣可以慳錢平時食元氣壽司幾百蚊可以慳唔少使費

樓主有叫人私了佢地咩？
屌下都唔比
中立撚惡過共慘黨

呢d爭論耐唔耐就會爆一次

仲要話人將黃嘅standard set得高
有冇諗過自己根本唔黃？
Lmk退出男人eeetv啦 咁我哋可以繼續睇

藍絲都講到變黃絲

一個健康社會唔應該得一種聲音
好明顯樓主係鐘意極權統治既人

子華上東張西望宣傳都可以係黃啦

證明連登仔表裡如一

都係弱智

好想幫樓豬含